想買隻 mouse

想買隻 ergonomics mouse 送俾人

但係我用10世冇用過踎屎，唔知買邊隻好

要人體工學 (側側地嗰啲)，可以 map 制去唔同 function，手偏細

主要用嚟寫 code, 打機

budget 500 - 800

有冇邊隻介紹? thx

logitech mx master

睇過隻 MX master 3, 好似有啲大

佢隻手我覺得偏細

女女？

我屋企樓下有
樓主要唔要

手足，之前發夢識
佢隻踎屎疑似俾人踩爛咗 (佢部電腦都花咗，不過電腦我就無能為力喇)
我見佢就生日，咁耐都未買返隻 mouse 諗住送俾佢
佢身型比較細粒

唔好帶貴重物品發夢

Logi G502

trackball

睇相唔係人體工學？
好唔好揸？

屌你老母臭閪

又要細又要人體工學

邊撚到有MOUSE係細隻又做到人體工學

細隻就預撚左冇人體工學㗎啦

ms ie3 復刻 自己用緊舊版

原來要手細 咁唔識推了

唔識，所以問個問題啫，唔洗咁炆嘅

唔緊要，thanks anyway 😉

deathadder v2

mx anywhere 2s

問多兩句要比人屌老母臭西
惡過狗

齋講形狀roccat kone pure系列
細到女人手都得

zowie ec2b/glorious model D?

ergo好難有細

Sorry 囉

Master 3, 嫌大就2S

工作用可以試下MX Vertical

利申：未用過

其實依類mouse來來去去得幾款，你可以YouTube 睇下有乜嘢啱睇！

識啲野